★片！沙中線何文田站有火車駛經

鐵膠老貓

行多幾次震冧個月台

月台係咪日本仔起？

試快車試左半年啦

老貓 = 鐵膠

何文田好似係

可唔可以通到何文田？

應該係做行車測試居多

呢個站咪何文田囉

I mean 通車營運

假千九

屌你老母

咁都好d

架車埋完站繼續去
何文田下一個站係……天國

屯馬線大圍到何文田站已經係營運範圍,照道理可以通到何文田, 問題係掉頭要入一入紅磡列車停放處要慢駛, 可能會影響整體班次

有冇可能繞過紅磡站？（好似賽馬日咁，入車廠避開火炭站）

呢隻色好似係真千九 假嗰啲係灰色

其實係可以

原皮調頭唔得架咩

即係可以通車，繞過就可以去尖東

快撚D 通車啦 唔想再迫九龍塘

試車試signal啫，唔使大驚小怪